我想問邊間gym有太陽燈曬

同埋一般點收費